肥絲大隻真係好撚柒煩 祝佢死全家

正評:肥絲大隻死全家
負評:肥絲大隻死全家
留言:肥絲大隻死全家
肥絲大隻留言:肥絲大隻死全家
正評肥絲大隻留言:肥絲大隻死全家
負評肥絲大隻留言:肥絲大隻死全家
quote肥絲大隻留言:肥絲大隻死全家

肥絲大隻唔留言:肥絲大隻死全家

講兩講就死全家咩

你唔係幫佢啊？

連登狗唔係好中意正字嫁咩？

會員頭像:

二星級會員
🌙
帖子
50

積分
5000000

金幣
5000000

註冊時間
西元 155 年

冇 不過好無謂姐

煩到仆街 成日以為自己好好笑
你睇咁多正評就知條友好黑人憎

幾好吖

連登仔成日話本土 保育粵語

連個”咗”字都打唔好

粵語入文 都做唔到

仲學人講保育

留言加正評 祝肥絲大隻今晚就死全家

真心望佢全家死，最好聽日訓醒就死哂

肥hi係cc台捉蟲所以呢排會加緊力度玩佢嘅細蚊仔扮老師遊戲黎逃避柒事 大家吾好怪佢

姐係點都死

最後變成點都死

我已經唔係成日上連登，淨係見佢係咁問左同右呢樣野我都見過好撚多次，原本已經唔好笑，個個post都見到真係好撚柒煩。
真心想條撚屌快撚d死。

只能留下正評 再見

四樓有四級個post?

唔撚怪得同癲狗由飲食台嘈到黎cc台

大家原諒四肥仔好嗎

就黎你都block埋

捉錯字都煩 但忍到
但係左同右真係唔屌唔得
見到都燥
宜家見到佢個名都血壓高

捉字捉到加水印仲要個個po都見到 只能輕輕留下正評

一早block撚咗
正評

其實近期肥絲高質左

連登仔世界第一
打錯字嗰堆唔怪
怪個改錯字嘅

肥絲大隻死全家

又jer住曬

呃正皮

不能同意更多

其實佢真人係點？點解可以咁on9？
最神奇係日日好似無所事事mon撚實啲post引人注意

但其實唔係應該打咗唔係左咩

肥絲大隻：
仲X 重

呢個forum最成功都算佢
一個人玩轉成個forum

正字撚係咪燥狂症？
見人打吾又激到爆血管要屌人老母
比人捉又要激到爆血管要人死全家

Lets go hawk!一線鷹

咁撚樣都叫成功
如果你得閒做廢青日日捕住連登, 你都得架

屌 block柒左佢等佢自己單機算啦

而家已經算好嫁喇 block左之後就算有on9 quote佢都睇唔到

quote完都睇唔到block 左既人呢個新功能真係好

但其他佢係連登仔既影子 不過人地好多你地，起碼唔係雙重標準

過*

佢應該係最多人block既會員
最lonely既會員
抵啦

肥絲同肥絲老母前後左右上上下下既窿都被狗屌

有時真係覺得你好撚煩

吾你老母

好多連登仔同共產黨係冇撚有分別，明明有問題係你班打錯字嘅撚屌，自己柒完肥絲矯正返又要走去block鳩人

樓上班友表面上留言撐肥絲，其實暗地裏想佢死全家

依個我都唔爭氣like左

你唔好再咁撚煩就unblock你

肥絲大隻好似成日都好撚得閒咁

咪一直都係得2千5人理你囉 傻閪大隻

連登係佢生存意義嚟

你呢個邏輯同特衰政府有咩分別

樓主冇新意就借人上位
睇返自己開咁多個po，個個都無人理
唔係消費人博認同感+上位係咩

如果單單覺得煩咪block
而且同一類po 已經開過n次
小學雞想取暖就取暖啦
仲染到唔肯認

樓豬咁樣集氣法，睇黎肥絲死緊

特區政府邏輯有咩問題
事實係咁

樓主最近開既po已經出現咗三位熱門會員啦
大家估下下一位係邊位

無記錯樓豬好似仲係老納啲post到拎返老納上次個煲納post bin老納c

其實我覺得條煩西好犀利
可以乞人憎到成個討論區過8成人都憎佢

肥絲係煩膠，啲成版x你老母嘅正字撚就係維護高登文化，個龍門擺得闊過共產黨

係呀 想中你老母添啊垃圾

肥絲大隻仆街啦

可以加埋棋靈王呢隻過街老鼠

推足幾頁冇人嫌煩，一個comment就嬲到中風

你收皮
我地話咩就係咩

其他post都算
正經post，氣氛凝重既post佢都黎搞事
on9當有趣

支持妳啊

點解唔用 冚家剷 要用死全家

佢呢啲叫正字潔癖

每個年代都有每個年代既煩膠
上次果個叫裝家姐沖涼茶
真令人懷念

撳上一頁：肥絲大隻死全家

咁多正評佢就會死全家啦咩 圍埋打飛機on9仔

正如當年dom生由”無睇名入咗嚟“

到後期年年拎住啲膠扮大佬叫人派膠俾佢許願

廢物，上個網上到高血壓

一早block左，有咩煩

據聞係唔係有人捉佢錯字先??
佢可以持之以恆捉到而家有原則過好多連登雙重標準撚啦

戇鳩仔，又唔見你地開個post話正評負評回覆上一頁淋病死全家
肥絲9up兩句就嬲到咁
反而現實撚到你地狗咁既政府就仲忍到

肥閪十世輪迴都要含家鏟

恭喜恭喜

乜撚笑右
弱撚智

正經post打5p字又捉唔捉得?

自己捉5p字洗幾版就ok
肥絲派下膠就屌人死全家
計我話兩邊都垃圾，唔好懶清高

連登仔雙重標準就見慣不怪架啦
不過柒到要出黎屌番改人錯字個個就幾好笑
一邊話要保育粵語 一邊又屌柒人捉正字
自己打錯正字人地幫你改埋仲有面屌柒人
講一套做一套
連登仔真係世界級
我是連登仔我自豪

見肥絲話有咩韓國Oppa ...
屌！ 我最撚憎人有咩泡菜男朋友，見一個屌一個。 死韓仔 !
人地當你係免費閪炸！
睇完個個帖，即刻想屌柒肥絲。

支持肥絲

得
有啲都唔係捉5p字
成撚日講左右

5p字係無咗部首嘅字，明明正字係咗，你地打左無咗個部首算唔算5p字

唔算 因為唔使睇前文後理推斷意思

講緊例如人地個post講屋企人死左/同人分左手
條肥閪就問咁右呢？
已經唔係屌佢捉錯字

正評, 已BLOCK十世
2020人想你死全家

平時連顯卡同顯示卡都要嘈一餐
畀人改錯字就發爛渣

硬件台班毒撚唔代表我地班5p連登仔

不得不留言加正評

樓主全家同肥絲大隻全家同生共死 阿們

反彈 你死全家 老母做雞 老豆生性病 你都生性病

支持肥絲正字行動

以前高登紅人榜d人真係搞笑既
仲有月尾發功既文化

肥絲大隻男人扮女人，鐵證如山，本癲狗發現左之後，知道原來自己係同緊一個變態人妖溝通，已懊悔不已，所以決定拆穿佢既罪行，免得各位受騙:

肥絲原來係肥佬扮肥婆!

大家唔知一定以為肥絲係女人啦, NO NO NO, 其實佢係男人黎, 睇下, 佢又自爆啦:

男人老狗幻想自己係女人都算啦, 但竟然幻想自已係肥矮臭柒毒既肥婆, 誤導各位, 真係又核突, 又變態

不過, 補充一點, 佢肥矮臭柒毒係事實, 不過係肥矮臭柒毒既麻甩佬, 並唔係肥婆囉.

肥絲大隻曾經被一向撐開佢既契仔鄭俊弘 (宜家改左名叫鄭欣宜)同其他會員篤爆佢係肥佬扮女人:

繼續去死撐啦，同快D用假膠黎掩飾啦傻鳩

連登認字柒警肥絲大隻2018之柒人柒字on9無極限

係“係噉叫”先岩，唔係“係咁叫”呀柒頭皮

枉你條傻鳩自命認字特警，自己又on9地打錯字，今次無得賴篇野唔係你原創所以唔撚關你事啦，瀨屎就有你份

見你成日做小丑俾各位笑咁慘，本癲狗送份禮物俾你:

記得好好使用呀

文盲肥絲大隻捉錯字 / 打錯字慘被撚到笠水實錄

(一)
原來巴塞已經發明左用聲控黎剎車同踩油

LIHKG @ Android

(二)
肥絲大隻分右手未？

LIHKG @ Android

文盲就唔好學人捉錯字上位啦垃圾

笑撚死

快d ban撚左佢啦